有冇人有記低夢既習慣

之前試過記低幾個係手機到
不過發覺自己啲夢太撚無厘頭就停左

有時啱啱紥醒會記底 有啲寫到1999 醒返之後睇唔明

太特別的夢 會記下
不過唔detail只寫hints
一見字就會成個夢返哂黎